有冇咩日本sim 卡推介

同係香港邊度有得買

用過Doccomo同Sim2Fly都唔錯

而家大路都係Sim2Fly , 以前有truemoveH 而家都唔support 日本.

因為小弟新年去日本過年 所以問定有咩卡正同香港邊度買到 會插落自己粒蛋

同問
北海道 有無7 days左右無限不限速既卡？

無限仲要不限速

SMT有張 $200幾

點解唔直接租蛋？
13蚊日 機場借還

唔想特登拎去還

巴打 你有所不知
呢張兩年前就快
上年10月 平均5mb左右
我重要係東京 前年用就爽
所以想搵其他